路試延期揮手區

我dllm 本身9月1有得點
點知就係差果一個禮拜
啱啱收到信一改就改到去12月尾
望住啲朋友7號就有得考真係好想死
本身預左考完就買車點
宜家要等多3個月再要同師傅加鐘
重要唔知pass唔pass
12月再爆就真係死俾你睇....
各位年頭就冇得考嘅師兄
真係辛苦哂

12月尾

唔係話疫情緩和，點解會延？

有得*考*

我由8月頭轉咗做10月尾

其實係咪個個都會延遲？
本身11月頭考，係咪都等收信延期

上星期一次考兩個牌
兩個都pass晒

邊度代辨快期最好
日日七點半起身都搶唔到

同問